發明咗個尿兜避免打尿震射出界

尋日屙到最尾 發現打尿震嗰陣會失控
射到出晒界

所以發明咗呢個尿兜識得熱能感應你條水柱嘅去向 然後跟隨佢嘅步伐

概念：

用家示範：

熱能感應同時會套用落沖廁嘅時候
避免咗舊有紅外線尿兜成日屙屙下先嚟沖廁
彈濕丁丁嘅窘況

座廁馬桶同理

呢樣發明同時關懷滴滴仔嘅朋友
以後唔使怕滴濕鞋了

10/10

gif

好撚有心

做乜鳩

hello there

有gif 10/10

搵人接咪得
駛咩尿兜

等睇梁家輝屙尿.gif

癲

男人恩物

好on9

願意投資5000萬

睇嚟你需要

G chi bro

唔好搞咁多野啦

未諗點畫

戒啦

連登好多小學生

CLS

幫下巴打同自己啫

要求轉台詞

戒！

咪基啦

u know that feel bro.

你明咩

畫咗幾耐

我都冇話搵男仔接.....你諗緊咩

我出post嗰刻 淘寶已經有

Don't kill me! I'm too weak

On9得黎又幾好笑

發明完上次舊嘢之後開始畫 1 2 個星期啦

首先要了解打尿震既原因係因為身體凍左
咁一邊搵人磨擦條jj一邊痾isok

你派膠得嚟又幾用心

想含

痾尿分叉點搞？

我痾尿會分叉
可以點

散彈槍點算

以前屙尿射過界
今日屙尿滴濕鞋

好生動

唔好咁啦，人地覺得好有趣好幽默架

高汁

隔離條友 fing fing 啫咪大鑊？

俾條喉你笠住屙好冇？

Cls笑死

濛

On99

厲害

好能暈

已經有solution
有冇用過中學貼牆式嘅尿兜
勁臭嗰啲

創意台同香港一樣，都已經開始死去

i.e. 公廁嗰啲大尿兜

最尾嗰張係New-type?

整個隨身尿兜會唔會方便d

或者直頭將幅牆當尿兜 會自動清潔

如果個尿兜唔係兜 係個牆, 有好多個窿分大中細咁得唔得
一沖就成排巴打一齊沖廁
仲可以唔睇都知道大家咩SIZE

聯絡佢

柯尿分叉點算

好好笑喎 你係毒撚所以GET唔到?

迷上重未入黎嘅

諗係好耐以前有隻Flash驚

好無聊
玩夠未
做多左
仲要次次都有班傻仔吹捧

開叉點算

用兩個

你post

其實現實中好似有人發明過在尿兜上面畫一隻烏蠅比人瞄準嚟射。

正經post

傻鳩

滴滴仔果啲滴濕鞋㗎喎會撞腳

果啲根本就係最好
方便啲阿叔一滴滴

分义咁點

收皮啦屌你老味懶好笑，想食女就正正經經溝條女啦，扮撚晒嘢

cls

笑死

如果左右開差！尿兜走去左定右？
智障發明？

叫條女含住痾

訂返個？

咪變態啦

會唔會撞死自己

呢句幾新穎

射出界真係好麻煩

俾個like條連儂JJ

癡撚線

你唔識接

驚越磨越幼

睇黎我好成功將你變Gay

正經地派膠

lm睇騎劫

討論返個主題

彩色巨龍

條橋係我度，工程部同我整個樣板出黎，具體點整用乜材料自己諗，成本要一千留下，聽日擺我檯面，OK？ 散會

勁好笑

盲粉默默留下負皮

諗起呢個籃球框

笑到仆街

第一張係屌緊個尿兜

哇你老母自己條jer控唔掂切能咗佢啦

咁要喺jj嗰邊着手...

老了

但呢下會唔會畀個尿兜撞暈咗？

個兜周圍fing啲尿會唔會飛出嚟

如果我條尿柱開叉呢？

個尿兜會彈出嚟幫你擋埋

有諗過 但唔衞生

樓豬

用好多水

你識啲嘢

即係共用個窿

隨身會唔會臭

我聽過 話會集中啲

樓主好笑過黃子華好多

有圖正皮

個尿兜會計好角度保護用家

好撚正

我相信無乜女明呢樣發明

如果尿柱開叉咁點

熱能感應應該安全 特別熱嘅嘢唔會撞埋去

check完先知...完全無印象

本身係 係唔受你啫

又岀垃圾po

不停咁打尿震

皇帝比人捉嗰度
明明嗰度超好笑

叻仔

我又無諗過呢個問題

有無參加全港青少年科技創新大賽

係 應該係話冇乜正常人明你呢條垃圾畫乜

開叉睇呢個

好笑 係求其啫

D對白亂咁嚟，超正

你到底識唔識痾尿兜㗎？痾正中間會係咁彈水花出嚟㗎

要痾喺左/右下方個弧形型先會無水花

好老尷但有創意

樓主條撚樣想食女咪出聲，又要扮正人君子

屌

屙尿都屙到出哂界 又難怪食唔到女

我篤尿開叉既話點算

你先似毒撚喎
鍾意睇埋啲咁嘅on9嘢
你上連登就係為咗睇呢啲？
咁鍾意睇返去慢慢睇卡通啊傻仔

老踐認同

樓主真係好撚有創意 係我就強制坐係到痾啦 仲驚開叉

又話唔發明

玩完gif 未呀 好無聊
笑嘅睇完咪撚推上熱門啦

樓主真係傻鳩嚟 完全唔get你啲戅鳩gif啲笑點喺邊

佢老味真係忍唔撚住
成日喺度開埋啲戇鳩post
成班傻仔捧佢上熱門
喂一次半次就話啫
上完一次熱門就係咁po
玩到爛撚晒
唔係以為自己好幽默呀嘛
仲要以為自己明星咁
開埋IG叫人去follow
唔好玩啦大佬
人哋真係當你傻仔咋
不過捧佢嗰啲仲on9
永遠留言最多人正皮係嗰啲”有gip X/10”
睇到真係心諗做乜鳩呀

General Kenobi

you're a bold one

睇佢d on9 gif
不如睇Ching 你d 啊蛆j圖post仲好

最尾嗰個滿分

因為我無放笑點

上次同你講嘢嗰個唔是我嚟

你個人唔會熱過督尿咩？
如果佢trace咗落你個人到咪成個尿兜車埋嚟？

................

你無用個腦開po㖭

佢去咗邊

trace凍啲嗰樣咪得

樓主差少少 唔好怪佢

聽日先到佢用呢個ac

捱唔到聽日了

咁仲大獲囉咪，成個廁所樣樣野都凍過督尿

岸鳩當有趣

Ching ho ball

樓主pin this

屌得好

我喺ig屌佢 佢當睇唔到

依家啲gif彩色又有特效，你忘記初心了

垃圾post

一路屙尿一路睇笑到屙尿出界

聞西～

洗撚咩! 發明個尿兜安全套版.一次用既好過啦.一定唔出界

係咪覺得自己好好笑 戇撚鳩

做緊自動販賣機嘅朋友
可以試下轉行

你啲死毒撚唔識嘢死毒撚！死毒撚！

Pin

大家唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢嚴重弱智要讀特殊學校個d唔好講啦
佢喺庇護工場返工個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

個尿兜咁高速起動急停
啲尿都飛晒出嚟啦

0分 邊有男人除哂條褲痾尿

內容雖然好戇鳩
但個人認為唔重要
樓豬已經贏左連登唔知幾多個冇圖純文字討論嘅po
欣賞樓豬好撚認真咁去做戇鳩嘢
確實好撚有魅力

愈黎愈高質

有冇人dm樓豬比佢溝

低級

呢度我cover 你走先

而家連登係咁 個撚個複讀機咁
咩gif 10/10 搶住做1
用統一嘅文字嚟討論 犀鳩利

樓主好笑過全部波台狗

到你廿六廿七就會有d 滴 好正常

真，唔理好唔好笑 有心已經好好
連登仔就係慣性仼何人都要踩兩腳先開心
貶低人地提高自己真係冇意思

以為咁就溝到女
好撚天真

最後一張圖

真正 「大而無用，笨七是也」

睇完最尾果張gif 忍唔住正皮

做乜鳩 喺尿兜加支水管
將碌鳩插入條水管咪得

開叉點算
要升級喎

Lm撐Lm巴
我知你睇到的

手塚領域

點解碌鳩彩虹色

多數屙落你老母個口度，佢自己識接🙏🏻thx

想像唔到你屋企人見到你喺度整呢啲圖有咩反應

我睇咗啲乜撚嘢

推

佢老母尿兜嚟

支持本土創作

留名睇幾個尿兜相撞

正評
不過比個尿兜追住條j
不如設計條女追住

十分滿分，我比一百

比小學生睇都嫌低B

幾有建設性，我老豆成日痾出界，真心幫到佢

講解好生動。正皮

有人整咗類似嘅嘢，可以參考吓

笑咗一分鐘

好想認識一位除哂成條褲柯尿嘅朋友